明知再問你 結果只有 越問越不堪

想點撚樣

問你老母

唔敢再問 唔想再知 怕自己唔開心

肯走未

on9

改返名啦